Si vous êtes bloqués pour l'affichage du résultat.

??? help "Aide"

    === "Les lettres bien placées"

    === "Les lettres complètement absente de la solution"

    === "Les lettres présentes mais mal placées "

    === "Les lettres présentes mais en trop"

* **Etape 1** Trouvez vous les lettres bien placées ?